人肥同霸道係咪有直接關係

唔知大家覺唔覺身邊好多霸道嘅人，都係d肥佬肥婆，乜撚都要爭同搶，好似小學果陣有個死肥仔係咁搶鳩我d薯片食咁，想知人肥係咪會霸道d，或者霸道d嘅人會易d肥，唔洗知邊個係因邊個係果，想知有冇關係姐
利申肥仔(禮讓好人，已減)

比人恰既肥仔你見唔到姐

好似哲學有計傾有個肥佬成日爭住講咁

又好似懷仔要爭香港人資源咁